【蘋果獨家】楊秀惠效力無綫16年被冷待 親認離巢賠錢走

做得好

佢對黑絲腳

生完應該勁大波勁多奶

黑絲腳??

依家無線仲有咩人

唔好意思都要講

之前鄭東閔果幾個
唔好話知唔知係邊個

個名真係第一次聽

一開頭聽到鄭東閔 朱智賢

以為係韓星

係謝東閔

鄭係巨星幫出身

其實佢都唔想知

楊秀惠
四藥草當年真係好好睇

葉菁葉蕎葉茵

佢妹同妹夫係唔係真呃人?

已經16年

有冇人覺得楊秀惠同伊東千奈美好似

咪有圖咩屌你

楊秀惠瘦啲

唔係同一個人黎咩

楊秀惠係靚身材好，但冇乜觀眾緣，去拍電影好d

佢啲廣東話講左咁多年都仲係有陣口音係到

係未主因同之前電視城比人貼街招話佢欠債有關？

是但啦，話知啲藍絲無工開定無仔生